瞓唔到覺嘅， 不如聽日一齊罷工出嚟

集思廣益

推

今次真係返工不了